入吾到女拔 巧吾開針牙 😭😭

😭😭

有J入唔到正常架喎

吔屎啦死假膠小學雞

咁咪跳樓死咗去囉